【周同學RIP】今日TVB洗版任務 - 蝗祖藍公司偽人代言嘅 "OTO"

【任務一：簽聯署】
11月9日截止，81%完成，只欠 19,830人聯署，最後衝刺❗️
請求美國請將電視廣播有限公司（TVB）高層納入《香港人權及民主法案》的制裁名單：

【二】
為周梓樂默哀 (一路打字一路眼濕忍住)

【任務三：抵制CCTVB 每日任務】
1.派嬲
2.洗版
3.推post
4.罷買

是日精選@8 Nov 2019
OTO

※記得用留言template
留言重點係全力阻止廣告商簽訂下年合約

等睇連登仔表演：

講下臭屎
2005年一個婦人喺OTO嘅專櫃度試用足部按摩機時遇到機件故障，試用十幾分鐘後無法將腳拔出，最後要消防員拆散按摩機將其腳拔出先可以脫險！
本來咁多年前嘅事都冇人記得，但係你哋喺TVB劇集大賣植入廣告，就要挖返件事去證明產品有幾“安全”！

2015年OTO被中資騰邦控股收購後就搵共狗蝗祖藍旗下偽人代言，蝗生間公司邵氏有股份，即係CCTVB間接分到代言費。快啲換咗個代言人啦！

歡迎大家用呢幅圖留言
被按摩器夾腳好痛架！

又可以用呢幅圖留言
佢個page唔可以upload相做留言，可以留呢條link代替

呢個活動請咗岑麗香做嘉賓，快啲㩒入去呢個Post留言同派嬲話俾主辦機構知唔想見到蝗祖藍嘅偽人啦！
齊齊反對主辦機構間接科水俾蝗祖藍同CCTVB！

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 綜合狙擊頻道:
TG 抵制綜合組:
TG CCTVB記者實時位置狙擊頻道:

推

甴近平

好想喊

今日用呢個Template
無綫新聞，歪曲事實，出賣港人！本人明白貴公司或已簽訂今年合約，未能即時撤回廣告，故暫時罷用。請貴公司承諾不簽訂2020 TVB廣告合約，不以無綫、邵氏及王祖藍旗下藝人代言，否則將列入「永久抵制名單」，永不錄用。

果陣係咪好似有隻狗定貓比OTO夾死左

PISH

SORRY，漏咗個taylor made template

無綫新聞，歪曲事實，出賣港人！本人明白貴公司或已簽訂今年合約，未能即時撤回廣告，故暫時罷用。請貴公司承諾不簽訂2020 TVB廣告合約，不以無綫、邵氏及王祖藍旗下藝人代言，否則將列入「永久抵制名單」，永不錄用。

RIP

習近平 甴近平 612 721 831

2005年夾腳事件呢幅相清楚啲
你睇下個女人夾到幾痛苦

done

求幫推
需要 Rt + like + reply
（求手動置頂）英國戰線Twitter要人！！！

push

RIP

好唔開心啊啊啊啊啊啊啊啊

好唔開心

習曱甴

願周同學安息

習近平 甴近平

pish

活動：全港哀悼日
日期和時間：09/11/2019, 全日
由民間人權陣線發起
P.S. 合併聽日嘅黑衫黑口罩活動

我會替你走落去

替周同學走落去

找數+第二波
🇬🇧 | 英國國會「跨黨派香港小組」

【Twitter捐獻師2】每一retweet我捐五毫

Me too

找數+第二波
🇬🇧 | 英國國會「跨黨派香港小組」

【Twitter捐獻師2】每一retweet我捐五毫

大家一定要幫手

日日跟住做

HKTVMALL係咪OK?? 但好似都有係CCTVB賣廣告